女遭變態養父母性侵生3子 還拱小孩當紫衣師父吸金

右二

美國發生一起人倫家庭悲劇，主嫌在去年落網，但受害女子卻慘遭養父母性侵長達15年，更多案情細節也在近日曝光。

據英國《每日郵報》報導，現年28歲女子阿瓦拉朵(Abigail Alvarado)在她9歲的時候，因為生母酗酒成癮，她被阿姨卡提洛(Laura Castillo)和姨丈尤賽畢歐(Eusebio)撫養，之後更被兩人收養成為養女。外界都以為阿瓦拉朵有了新的人生，卻沒想到是她淪落地獄的開始。尤賽畢歐開始把她當成性奴，多次對她性侵，阿瓦拉朵也默許，甚至逼著她授精懷孕，生下3子。

阿瓦拉朵表示，這些孩子生下來之後，全部都要認卡提洛夫婦為父母，而她在懷孕的時候，除了在學校遮遮掩掩，也被迫騙同學說孩子的爸在另一間學校就讀，總計阿瓦拉朵被尤賽畢歐夫妻性侵長達15年。

但卡提洛夫婦的惡行還不只如此，他們更把阿瓦拉朵生下的第一個女兒，也是3個孩子的老大，故意拱成「紫衣師父」，在自家後院建立了一個教堂神壇，宣稱這位「神童師父」可以治療癌症，還吸引不少「信徒」前來朝聖。其實這是卡提洛夫婦藉此吸金的一個騙術，以維持生計。
阿瓦拉朵一直到了2014年，剛好當時卡提洛重病被送醫，一度命危，終於讓阿瓦拉朵想要鼓起勇氣報案。警方獲報後開始追蹤調查，在掌握證據後，於去年逮捕卡提洛和尤賽畢歐。本周卡提洛被判有期徒刑33年，尤賽畢歐仍在等待開庭宣判。而阿瓦拉朵現在真的有了另一段新的人生，她和魯迪(Rudy Alvarado)結婚一起養著孩子，並開始和生母聯絡接觸。（施旖婕／綜合外電報導）